# Notas sobre os guiões

Dúvidas sobre exercícios deixar em comentário. NOTA:Não deixar na linha de código.

Guião 4
g4e8.c não está a funcionar correctamente devido a não ter criado a função send2displys pretendida uma vez que já sabia que
iria acender 1 7 segmento e 200ms depois o outro 7 segmento havendo um lag entre eles de 200 ms.


